[驚世iq題]古惑仔去搵胡師傅健身

浩南山雞大天二包皮 去搵胡師傅健身
但胡師傅話只係唔收山雞 點解呢？

呢題易d 一頁答到叫你契爺